{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Moo!\". Mis ma olen?","hints":[{"text":"Annan sulle piima."},{"text":"S√∂√∂n rohtu."},{"text":"Mul on mustvalged laigud."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Meow!\". Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Armastan s√º√ºa kala."},{"text":"Mulle meeldib palju magada."}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Quack!\". ja ujun vees. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen beebina v√§ike ja kollane."},{"text":"S√∂√∂n seemneid ja taimi."},{"text":"Mulle meeldib m√§ngida lompides."}],"options":[{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Kana","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"animal","question":"liputan saba ja haugun. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"‚òÄÔ∏è Mulle meeldib k√§ia jalutamas."},{"text":"Kaitsen teie maja."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Konn","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"animal","question":"H√ºppan ringi ja s√∂√∂n porgandeid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on pikad k√µrvad."},{"text":"Mul on kohev saba."},{"text":"V√µin olla valge, pruun v√µi must."}],"options":[{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Hiir","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Olen suur ja hall ning mul on pikk pakiruum. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Olen suurim maaloom."},{"text":"Kasutan oma pagasiruumi vee pritsimiseks."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Hippo","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan v√§ga valjult ja olen d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"Olen kass, aga v√§ga suur!"},{"text":"K√µik teised loomad austavad mind!"}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Hunt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud ja jooksevad v√§ga kiiresti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en natuke hobuse moodi v√§lja."},{"text":"S√∂√∂n rohtu."},{"text":"Elan Aafrikas."}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false},{"label":"Cheetah","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Kiigutan puudelt ja s√∂√∂n banaane. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on pikk saba."},{"text":"Elan d≈æunglis."},{"text":"Ô∏è Teen palju l√§rmi!"}],"options":[{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Madu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga pikk."},{"text":"Elan Aafrikas."},{"text":"S√∂√∂n k√µige k√µrgematelt puudelt lehti."}],"options":[{"label":"Hippo","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Rhino","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}}],"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Ma langen taevast ja sa vajad vihmavarju. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen m√§rg."},{"text":"Ô∏è Tulen pilvedest."},{"text":"Sa ei taha ilma vihmavarjuta √µue minna, kui ma siin olen"}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"T√§hed","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Olen suur ja s√§rav ning hoian sind soojas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kollane."},{"text":"P√§eval s√§ran."},{"text":"‚ñ´ Taimed vajavad mind kasvatamiseks."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Olen valge ja kohev ning h√µljun taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu puuvillane."},{"text":"Ô∏è V√µin p√§ikese blokeerida."},{"text":"Ô∏è Vahel tuleb minult vihma."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"Puu","isCorrect":false},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Vahel on mul palav, vahel on k√ºlm. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è V√µid mind m√µ√µta termomeetriga."},{"text":"‚òÄÔ∏è P√§ike teeb mind kuumaks."},{"text":"Mantlit on vaja siis, kui mul on k√ºlm."}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":false},{"label":"Temperatuur","isCorrect":true},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Panen lehed puude sisse tantsima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin olla √µrn v√µi tugev."},{"text":"Sa ei n√§e mind, aga sa tunned mind."},{"text":"Ma v√µin aidata su lohe k√µrgel lennata."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Lilleke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Olen v√§rviline ja ilmun peale vihma. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palju v√§rve."},{"text":"‚òÄÔ∏è Mul on vaja p√§ikest ja vihma, et paista."},{"text":"‚ñ´ Olen kaarja kujuga."}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"Loik","isCorrect":false},{"label":"√Ñike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Olen k√ºlm ja valge ning langen talvel taevast. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen v√§ga v√§ike."},{"text":"Sa v√µid minuga lumememme ehitada."},{"text":"Kindaid on vaja siis, kui ma kukun."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Hail","isCorrect":false},{"label":"Udu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Olen vali ja hirmus ning tulen v√§lguga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Tulen tormi ajal."},{"text":"J√§lgin v√§lku."},{"text":"Katad k√µrvu, kui mind kuuled."}],"options":[{"label":"√Ñike","isCorrect":true},{"label":"Udu","isCorrect":false},{"label":"Dew","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Olen valge ja h√§rmas ning katan hommikul rohtu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√ºlm ja m√§rg."},{"text":"N√§en v√§lja nagu pisikesed j√§√§kristallid."},{"text":"‚òÄÔ∏è Kadun siis, kui p√§ike v√§lja tuleb."}],"options":[{"label":"Frost","isCorrect":true},{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Sleet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Olen tehtud tillukestest veetilkadest maapinna l√§hedal ja mul on seda raske n√§ha. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen nagu pilv maas"},{"text":"Driverid peavad olema v√§ga ettevaatlikud, kui ma √ºmber olen"},{"text":"Ma v√µin j√§tta asjad natuke salap√§raseks."}],"options":[{"label":"Udu","isCorrect":false},{"label":"Udu","isCorrect":true},{"label":"Lumi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}}]}